風花雪月間

命途有著時限

收口啦屌你老母

唔好咁惡啦

佢又塞左